BMW今日的我打低昨日的我

Most powerful four-cylinder有Q用咩 上代係six-cylinder
Front-axle Torsen 有鬼用咩 個四驅用Haldex

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

不思進取, 抵畀benz個番頭

好似M5咁有粒掣任人set 2WD/4WD/4WD Sport，已經可以塞住人把口

可惜Haldex冇得搞…
要好似Focus RS咁用GKN先得

Haldex應該可以set 2WD(前95後5) 同 AWD(前80後20)

set 2wd engine 自動調低馬力

司機位推前左，仲 keep 到 50:50，但已不是 FR 始終唔知點咁......